現在更應該堅持

政府讓步絕對係堅持的成果 所以依家更應該堅持 追究黑警責任

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

六大訴求，缺一不可

對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

同意
唔可以讓
我哋有千幾人被捕, 有四個被射眼, 有手足記者被射頭, 手足由輕傷到傷重入ICU, 有女義士被性侵, 有烈士殉道
呢一切, 都要記住要追究要平反要討回公道！
香港人要堅持, 唔可以讓, 因為等緊我哋嘅係監控系統, 信用評分同集中營, 我哋根本冇得退！